後日七一回歸同習總訪港，應該點慶祝？

利申非五毛

繼續返工

打丁

攞習種張相當標把

今日都嚟啦，港島交通大癱瘓

真主偉大